(深夜限定)成人味道的閪

屌你老母...
你知唔知我幾想奶你個閪

粉紅色又脹卜卜咁
等待著我巨撚的插入

我一插入去
我就feel到佢個閪就爆炸

屌穿你個閪啊
屌爆你個閪啊...我埋頭苦幹著說道

點撚知佢知閪真係爆炸

人來人往?

好撚彩我碌巨撚係青龍，
如果唔撚係都炸埋我條撚

條女個名叫做fiducia
係一個粉嫩小洞穴

我插入去個陣
佢話我真係大過馬撚

但諗深一層
姐係佢比馬屌撚過?

我一路屌一路諗
不經不覺我就中出左佢

邊間教會？

「Fiducia....你真係好緊。」
佢個閪縮左縮令到我呻吟

之後Didierdrogba慢慢走過黎幫啜春子，再令我呻吟

見到兩隻母狗幫我奶緊春子個樣，
不禁令我諗起一個人...

痴撚佬

無錯..佢就係..

「喂啊強你跌左野...」

jm9

三個人之中佢都算係最淫果個，
我一野打落佢屎忽洞到，
佢話大叫 「啊 好撚爽啊」

守豬袋套係我最常用既龍袍，
因為佢本身設計係有洞，昆鳩啲女

通常啲女以為我用左龍袍就好安心，其實你一定懷孕

每次做我都會屌到啲女反哂白眼先會收手，呢個係我既惡趣味

我注射大量精液落佢個閪到，
多到就倒瀉

未夠....
仲未夠...

完啦好嗎

然後我再射多次落夏榮公主個閪到，佢反哂白眼

同我想像中有啲出入，
但算 母狗係唔洗可憐

我...仲未死得
我仲有好多野要做

我會令到連登全部都會有我既精液

我開始對住個天大笑

班母狗又圍住我條巨撚啜春子，
又搞到我呻吟

我開始唔夠精用..

所以我叫左其中一隻母狗去幫我拎精液

呢啲係咪即慶咸故

我拎住手中充滿精液既針筒
一野吉左落我個春袋到補精..

雖然好撚痛，但係呢個係補精最快捷既方法

我條巨撚再次硬起上來，
然後我用碌撚拍鳩母狗們塊臉

「啪....啪....啪！」

因為我條巨撚補左精之後硬過超合金，所以佢地塊臉比我拍到又紅又腫

事關我係一個攻，
見到佢地個樣之後笑到我仆街

笑完之後做返正經野，
我再瘋佢插佢個個閪，屎眼

總之有洞既地方我都唔會放過...

講真我住左香港咁多年都未食過餐好既，佢地就可以日日飲我啲精，
真係好幸福架啦

我見班母狗咁勤奮，咪叫個m記比佢地食囉

Send比low mays等出新歌

「do....do...你好呢到係m記想叫啲乜?」

「有無啲咩係比狗食?」

「............」

「可唔可以做我條女，我會當你母狗咁看待」

「先生，請你自重」

之後我比左電話佢，叫佢諗清楚再打比我

結果...母狗都是忍受唔住我條巨撚，走黎含我..哈哈

M記妹到手....當然下場係比我射爆佢個閪....

再柯尿落佢塊臉到，等佢知道邊個係呢到既大佬

我諗左好多野

閪係咩味....

咩叫成人味道的閪....

我打左比我個朋友....
eason chan

佢都話唔知...
好迷惘

人生存就係為左屌爆啲女個閪

陳奕迅

人來人往

作詞：林夕
作曲：陳輝陽
編曲：陳輝陽
監製：陳輝陽

屌你老母 你知唔知我幾想㚫你個閪 粉紅色又脹卜卜
等待我巨撚插入 我一插入去我就feel到 佢個閪就爆炸

情侶會走 剛失戀的你哭乾眼淚前來自首
寂寞因此牽我手 除下了他手信後
我已得到你沒有 但你我至少往後 成為了蜜友

閉起雙眼你最掛念誰 眼晴張開身邊竟是誰
感激車站裡 尚有月台能讓我們滿足到落淚
擁不擁有也會記住誰 快不快樂留在身體裡
愛若能夠永不失去 何以你今天竟想找尋伴侶

誰也會走 當相戀的你先知我們原來未夠
藉故鬆開我的手 藏在貼紙相背後
我這苦心開過沒有 但試過散心旅遊 如何答沒有

閉起雙眼我最掛念誰 眼晴張開身邊竟是誰
感激車站裡 尚有月台曾讓我們滿足到落淚
擁不擁有也會記住誰 快不快樂有天總過去

愛若為了永不失去 誰勉強娛樂過誰
愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

時間會走 當失戀的我開始與旁人攜著手
但甚麼可以擁有 纏在那頸背後
最美麗長髮未留在我手 我也開心飲過酒

係啊公同我講的

我諗諗下野唔小心訓著左

到左「閪之王國」

我拎住我碌巨撚周圍咁探索

我發現草叢有動靜

不明物從我背後飛左出黎，我一個轉身用碌巨撚一野拍落佢到

好痴線

佢受唔住巨大既衝擊暈低左

咦 係一個人類女性

之後我細心打量佢既身體

然後奶佢個閪

再含住自己條撚

再叫佢含住我條撚

好正....

入得青山

我射精落佢塊臉到，諗住整醒佢

做乜鳩

點知好大風，啲精乾左

佢慢慢咁張開眼睛

Live

然後我本能反應用條撚一野又拍左落去

笑到抽筋

佢又暈撚左，唉屌你老味

佢暈左既時候我又奶佢個閪

用條利鑽入去比我破左個處女，
嘻嘻

我做乜追到live

我又貪得意鑽埋落佢個屎眼到

最愛睇痴撚線post

嘻嘻 好爽快

之後我聽到有人跑緊過黎

佢係一位男性

喂呀 F5制爛啦

佢係一個黑人 大約190cm

貴姓啊生

我叫做寶特...嗄嗄嗄...你呢?

我叫春袋大師2017，叫我春袋得架啦

屌你老母笑死我

我地兩個係到打量對方全身

以下劇情將轉做gay 文

發現佢都幾大隻

我唔小心比佢睇到我扯起左，佢又唔小心比我睇到佢扯起左

「........」

場面唔知點

為左打破沉默我決定插入條女個閪到

「屌醒你....屌到你起身....」

係咪意識流?

條女開始有反應，因為我碌巨撚太巨大既關係

痴線佬
完啦好嗎

寶特都唔執輸，佢係屎忽到拎到條黑人撚出來伸入條女個口到

我地前後夾攻，好有

好有節奏咁屌出屌入

唔....啊!!!

條女既前後都比我地注入左大量精液

我同寶特都好撚累，互相既幫大家既鳩按摩

寶特按既時候我唔小心射左落佢塊臉到

大家哈哈大笑之後當無事發生，各走各路

我仲問左佢一個問題

「知唔知咩係成人味道既閪?」

打字可唔可以快撚啲

佢無回應，就跑走了

我就從夢中醒左。

班母狗見我醒左，又圍住我碌撚等開餐

好 等我黎個精液噴泉先!

然後我射精

好 等我出街收服新既母狗先

最有母狗性質既就一定係中環返工既OL

於是我出發去中環個頭奶新閪

路上有好多OL 好多閪

我是但搵左條女搭訕

「小姐，你相唔相信世界上車既飛機既數量同我春袋入邊啲精子一樣咁多?」

之後我用我最鍾意既招式拍暈左佢，帶返屋企

返到去第一件事，掉條女上床

樓主乾塘出得咁慢

再慢慢咁幫佢除33

你老味丫...收收埋埋咁大對波仔

都有67D 不過我對波無咩趣 閪有趣啲

然後我用電光石光哄埋去佢個閪到

太快既關係唔小心撞到佢個處女膜穿左，嘻嘻

然後再奶佢個閪

「唉屌，都唔係呢隻味，唉屌好撚嬲」

然後我嬲撚到呢，一野用碌鳩車落隻母狗到

「抵閪死，賤女人」

唉嬲訓覺

結果又去左閪之王國

咁我又周圍探索啦，無意中去到一個村落

村落入邊好多女，有仔有女

跟住唔知咩事啲人見到我個反應好似見到鬼咁，一個二個走撚哂

我心諗碌撚大姐 唔洗咁既

以為真係訓

然後注入精液落個村莊到

跟住成個村莊好似水浸咁 啲人叫生叫死

哼 知道我咩料未

跟住啲人就封左我做閪之王國既國王

其實我一直都諗緊點解香港地方咁細咁逼，成個閪洞咁

然後我插入左名叫做香港既閪洞

啊 係啦 奶下香港個閪先

唔～～～係呢隻味啦

係「成人味道既閪」

我搵到啦!!

gogogo

之後我係咁同香港做愛，瘋狂抽插香港既閪

我對香港既愛唔單止咁簡單

我又叫人拎啲精比我，今次仲要係2枝!!!!!!!!

好癲

我左右手各渣一枝精液針，一野吉左落我個袋到補精

啊...好撚痛啊

但係為左屌香港我甘願咁做

唔...屌死你...我愛你啊香港

我愛香港

香港比我屌到反哂白眼

再注入2枝針既精液入佢個閪到

呼..呼..係真愛。

香港係我既真愛

成人味道的閪 - 完

笑到比人側目

我睇咗乜野

作者的話

希望大家睇完之後唔好得啖笑，
故事入邊其實有好多意思，
請好好愛護香港

屌笑到放屁

終於追完

乜撚野黎

我到底睇左d咩

（深夜限定）成人味道的閪